去7日名古屋帶幾多yen去？

帶18萬yen夠唔夠？

我帶17萬
6日
餘6萬。。。

咁睇嚟夠

我帶 6萬 yen 6 日
餘 2 萬。

我帶十五萬 得返1萬

仲有卡數